致生活喺香港既大陸人：

想問你，點解會選擇香港？
香港有咩吸引你？
喺大陸讀讀下幼稚園，走落黎香港讀書。
為咩？
你落黎搶我地啲資源，
床位、醫療、學位、工作、公屋、生果金...
唔係香港咁多福利，你會落黎？

咁你落到黎，慶幸成為香港人
揸住香港身分證，但你走去玩，
坐視不理，你好唔好意思呀？
咁你唔好同人講你喺香港人啦。

香港依家搞成咁，你都有份。
聽日維園有大遊行，
可唔可以幫手出一分力，一齊行。
8.18 需要你。
3點 · 維園見

歡迎分享比你地喺大陸落黎既朋友仔

比佢地睇下 當初落黎香港做乜

唔好再喺到repost啲新聞
就當關心左香港

出黎一齊行，唔該你。

push

喺香港生活左十幾二十年
你自己問下自己攞左幾多野
但你為香港付出左啲咩？

係佢地眼中
一個字錢
二個字移民(香港跳板)

當香港跳板。

你仲當你自己係香港人既
聽日，維園見。
唔該。

唔該你地。

求下你地。

拎住香港身分證咖你！

你落黎香港，係邊個同學仔教你講粵語呀？

以前講得唔正既你，
依家咪講到似到十足香港人咁～

口講香港點差點差但又要死落黎香港霸呢樣霸果樣

你問下你媽媽
點解要帶你落黎香港

因為香港好呀！
唔似大陸呀！

點解大陸有咁多奶粉
都唔喺大陸買呀？

因為冇保障呀！
香港嗰啲有呀！

咁辛苦落到黎香港做乜呀

想你生活的好啲呀

咁你為香港做過啲乜呀！

我相信落黎香港果d大陸人知道香港有咩好過大陸既，如果唔想香港變成大陸咁樣，站出來

我已經send左比我知喺大陸落黎既朋友
你地呢？
問下佢地落黎香港做乜。